［有圖慎入］究竟依家啲濕疹定係咩嚟？

細細撻嘅傷口 但埋唔到口結唔到焦 因為佢會係咁出水 但出得唔多
大脾同身都有幾撻咁嘅嘢
睇過濕疹專科 搽過藥膏 有啲位好咗 但有啲位就好唔到 究竟係咪唔係濕疹嚟？
我想知咩事 可以睇啱醫生 對症下藥

利申 有濕疹底 但唔嚴重

下世小心啲

有冇驗性病

係唔係梅毒

濕疹唔似咁

係濕疹。西醫角度血管擴張會導致體液滲漏，中醫角度係濕氣過重。
做運動出一身汗排走體液，可以舒緩症狀
仲有你係慢性濕疹？慢性唔好睇西醫用類固醇

有冇扑過夜呀近3年
梅毒可以潛伏好耐
而且傷口爛又冇結蕉的話,有機會第2期
之前有冇爛傷口後自己好返?(第1期)

syphilis

梅毒？驗驗佢好wor

有冇痛同痕啊？

似梅毒喎
或者你自己search下金錢癬，睇下似唔似

梅毒

打飛機都有性病 唉

點為之慢性？

無扑過

無特別痛同痕 hi到下嘅話會少少痕

都係濕疹
不過係 錢幣型濕疹

叫左你唔好叫雞奶閪

睇過好多醫生 有啲話係有啲話唔係
不過都係唔會好

梅毒嚟喎
最近叫過雞

好似po唔到

無

咁最後點處理

本來無濕疹宜家突然爆出黎=急性，會短時間內特別嚴重，戒口一段日子但捱過咗就無事。呢種可以用類固醇。
本來已經有輕微濕疹，可能隨時間越來越嚴重，亦可能慢慢好返=慢性。慢性濕疹病情反覆。類固醇可能短期有幫助，但好似鴉片咁斷唔倒尾，仲可能中毒。

咁應該係慢性

我以前都會同樓主一樣有類似的傷口。你係唔知點黎，可能瞓醒突然自己損咗出水，有少少痛咁。
出汗對呢類濕疹幫助好大。
因為傷口滲出大部份都係水，冇血小板好難結焦。

我做廚房 返工日日都出汗
但焗嘅話反而唔會再嚴重啲咩

性病

睇醫生啦仲問

唔似濕疹
濕疹多數生係摺位，同埋唔係咁樣一小撻一小撻
去普通科/家庭醫生睇左先，有需要佢地會轉介你去睇專科

睇過 佢地會過皮膚發炎 是但俾啲藥膏搽下就算

睇過好唔到 所以想問下 睇下會唔會係其他病 就睇其他專科

我揾倒同類了

似梅毒wor ching

真係似梅毒

睇醫生啦
仲係度問

應該不是濕疹

醫生話你濕疹咪濕疹囉
唔信個醫生咪睇多幾個囉

梅毒啦

唔係焗到出汗，試下做運動出汗。短時間大量排出皮膚表層水分。

加密太多層會無咗

真係好似梅毒

睇多幾個醫生好啲 呢隻唔似濕疹

天花

以前做過一間公司, 叫TEAM 一個fresh grad 去廠同倉視察
始終嗰啲環境都唔會好乾淨, 加上佢本身可能敏感底
去咗幾次又係生濕疹生到咁流哂水

之後即刻唔使佢再落倉, 剩係back office 做嘢
隔一排真係好返哂
不過都只係得佢一個咁
自己同其他同事又未試過咁生法
應該因人而異

樓主pin this

有冇洗左手先打

似性病/真菌感染
濕疹唔多似

係米隻手染左性病唔知再打飛機奶野

係咪細菌感染
睇過另一個醫生啦

咁濕疹多
試下癬立清, 有幫助,唔包斷尾,冇類固醇

都幾大機會唔係
但皮膚科冇同你講係唔係？

劇烈運動時血管會擴到最大去散熱，但喺運動過後血管又會收縮。濕疹出水的人就係血管長期處於擴大的狀況，焗住皮膚等於長期將血管擴張。
運動對濕疹有效在於喺運動過後體溫下降，血管會自然收縮，可以有效遏止因為血管擴張而滲漏的體液。

咁應該係屙屎嗰陣 條j掂到廁所板

淨係做運動出汗拿住啲皮膚都痕到仆街
成班運動理論派未見試出汗拿住傷口就話出汗好
如果皮膚有傷口你再放啲鹽係上面停留你試下皮膚舒唔舒服，汗入面有鹽份，出汗即係用鹽醃緊皮膚傷口如果唔抹
邊做運動出汗邊抹都唔知做運動定抹汗on99

咪呃鳩樓主啦 熱氣嚟 飲兩劑中藥 早啲瞓過兩日就冇事

癬又唔係咁
我早幾個月生過 痕到不得了 同埋係圍圈甩皮
再醫咗幾個月先好返

濕疹

淨係做運動出汗果下拿住皮膚都頂唔順啦
你試下用鹽放上皮膚傷口先再講
汗有鹽份係入面
邊運動邊出汗忙到甩碌，一邊跑一邊抹，抹均全身都唔知跑定抹好

呢句好sad

去睇何家強醫生
佢可以睇皮膚同性病

利申 自己有濕疹睇佢好得七七八八
不過都係睇同你夾唔夾

我養貓都生過類似嘅癬
但唔會出水

樓主搵啲doctor of medicine 或者教授級嘅睇下，果啲經驗再好好多，雖然診金～$1000藥費另計

梅毒唔係得三個月咩

你有濕疹？你試過濕疹之後劇烈運動？跟住拿住好痛？我就無感覺，仲覺得出完汗好爽，冇再出水。我以前皮膚同樓主差唔到狀況想幫佢先打咁多字炸，話我水9人。言盡於此，你地唔信就算。

咁條你條陽具有無唔小心放左去收費公共陰道

樓主叫毒雞。。中撚曬。
下世小心啲。

直接去驗啦屌 99%係性病
你冇扑過但有冇搞過先
比人含撚 幫人含撚 幫人奶閪 奶人屎眼 幫人奶屎眼都有機會中
如果你叫雞 而如果佢頭先幫個有性病既人含完再同你打車輪 都有機會傳到比你

認真 我都有濕疹
細個都幾嚴重下
但係真係唔會咁 似性病

好毒呀

先驗梅毒，幾百蚊，唔中就安心當癬或濕疹醫。

飲涼茶得啦

點解呢度咁多梅毒專家

梅毒？

好似有D慘....

打飛機點有性病

無叫過

樓主下世小心啲
原來樓主gay

搽完唔好就再番去覆診啦問佢要唔要轉介

唔似濕疹黎

其實涼茶裡面有西藥

你呢d 唔係濕疹下話

死撚左佢啦
你本身個人都不知所謂
講嘢九唔撚搭八

睇左皮膚科未

當連登仔個個小兒科醫生的你是否搞錯了什麼？

屌咁撚嚴重唔去問醫生走黎開post 快啲去搵專科添啊

樓主聽我講就岩 去中環睇李祖褀醫生 收得320
仲話包你好翻
利申岩岩陪個frd睇完 一星期後記得既話
話你知結果

金錢癬
我以前都有
後尾變返普通濕疹 樓主快d睇醫生先

如果好撚痕 可能係結節性癢疹 好撚難搞

巴打：

絲打：

快啲驗。唔係講笑

明顯唔係啦 你濕疹底點會唔知啊。。。

我之前濕疹，用左呢個之後斷咗尾。希望幫到你

咁唔怪得啦
可能轉行病情會好d

做手術切左佢

似梅毒晚期
快撚啲睇醫生啦
問問問

寫輪眼

屌 可能樓主都要學你改名 旗木卡卡西(梅毒)

RIP

用左類固醇會好慘
皮膚簿左好多 唔茶就好易好乾 跟著好痕又R

我老公最嚴重試過十隻手指都爛晒 r到出晒水

尤其轉天氣
但戒左海鮮 少食肉 同狂做運呀就無事

出汗排走水份同埋 飲多d水最緊要

撚係濕疹咩？

睇過 搽過膏 有啲位係好返 有啲仲係咁

廚房佬9成有叫雞

濕疹唔係咁既樣喎 師兄 你擺明生野

唔洗聽班on9講
呢隻係大銀形濕疹
食steroid 啦

濕疹嚟啫
梅毒型濕疹

痕唔痕先

唔似濕疹，濕疹通常一達達紅

補圖 唔好唔開心啦樓豬 唔係性病啊

😱好紅

我之前都有 成隻手都係
我係生疣 唔知你呢啲係唔係

佢有幫人打

早訓 戒口 保濕

做到起碼好一半

牛皮癬

認真似梅毒第二期喎

唔係用咗類固醇斷唔到尾，
係根本濕疹個病唔會斷尾

我無

梅毒呀

利申：生過

雞蟲

就係試過有先咁講，拿住又痕又痛
你好彩無感覺
佢果款破埋皮出緊水嘅，好似有個傷口係身到咁
Anyway 每個人體質唔同
我語氣重左啲唔好意思

扮咩

近排生活有無咩改變 知唔知致敏源係邊？
睇西醫其實都係比類固醇你查
但我覺得類固醇其實只係撳住啲過敏反應
一唔用好快就會反彈 啫係係要還
(我而家就還緊 痛苦到仆街)
有錢的話可以做致敏源測試 切片手術
無錢就排政府 雖然政府醫生都係會叫你用類
唔係叫你拎類用 係個到都會有小小test比你做 診金包埋平好多 不過應該最快都要排一年
或者你可以睇吓中醫 但係效果真係好慢好慢
同埋要睇吓你好唔好彩搵唔搵到個夾自己

沖涼唔好用太熱嘅水
沖涼液個d日用品最好換做低敏 無香料
潤膚方面就因人而異 如果用嘅話最好唔好用凡士林
床單被鋪勤力啲換

戒口同休息都好重要 你有濕疹其中一個原因可能係免疫系統變差左
食野方面都係濕毒、加工、甜野唔好食
同埋個人建議轉低碳飲食 食少d白飯 麵
改食蕃薯 (唔係薯仔 薯仔唔好食)
可以食魚油 益生菌補充品幫助消炎同埋排便
睡覺方面如果痕到訓唔著都照攤係床到啦唔好挽電話 如果痕得制就敷冰/食抗組織胺 忍唔住r嘅話就輕手啲啦 愈r會愈大達 同埋唔好留指甲 r之後同後洗下手指先 指甲好多細菌

同埋連登仔好中意話皮膚病人生性病唔洗理佢地

想問吓其實包住啲傷口係咪冇咁好
滲水滲得太勁長期都要包住佢

想請問點解薯仔唔好？

唔r會自己好 信唔信

叫過雞 ？

香港好似比較少聽到話唔好食薯仔
其實係濕疹fb gp入面d外國網友同我講嘅
應該係話皮膚病患者最好少食茄科類植物
啫係番茄 茄子 薯仔之類嘅野 呢類食物對皮膚唔好
我食左蕃茄同薯仔又真係會痕d所以就戒咗

但係都係帶定個頭盔先 每個人對每種食物嘅反應都唔同 啱我嘅唔一定啱你 可以唔食一段時間睇吓自己咩反應 做吓記錄

你岩
我講少左期數
晚期梅毒：晚期梅毒在數年到數十年後出現，病菌影響心臟血管及腦部，造成失明、各種的殘瘴、精神病，甚至死亡。

似病毒
要記住一般性病唔一定透過性接觸傳染

你隻手唔乾淨咪有
去完公廁之類，日日都唔知摸幾多野

原來係戒丁post

你search結節性癢疹研究下

似啦似啦 睇下先

prurgio nudularis

黃水倉